［盲毛連登仔］法例寫明：預算開支總額須抱括在議案中，並一同提交立法會！

黃毓民：警隊開支撥款是不能分拆！ 要求分拆都係唔識野！

一個二個係到講碌撚個仔點樣
收左幾多共產黨錢 真係好撚正
原來真係法例已經寫到明係預算總目，者係無得拆開

係立法會到質疑佢點解唔同警隊開支分拆根本反映身為議員連法例都唔清楚
條氣唔順咪去JR
政府跟法例做你話佢乜
一係就就拉冧佢，但又怕俾人屌搞到無一萬
一係就提修正減警隊開支
一係就推翻個政權

其實無興趣知佢講乜
樓主可唔可以唔好日日幫佢宣傳

證明你地只係一班盲毛
泛民KOL講乜都岩
保皇黨做乜都錯
自己又唔撚求證事非不分既盲毛

喔。
你露底啦

「包括」呀盲樓主

你都弱撚智 你用返上個財政年度head條數落今年appropriation bill 咁今年極受爭議果果廿幾億增加預算咪分開用Cap2 s 8所訂嘅supplementary appropriation方式再喺財委會度獨立排期慢慢深入再審議囉

你碌撚當年拉布都做過類似嘅嘢啦
正常負責任嘅政府 遇到議員對預算某啲加幅有極大爭議 為求唔影響其它預算項目同增加解釋嘅空間 都會將個果個加幅抽返出黎獨立就審議啦

咁撚簡單都要去幫政府兜啊!?